幫連登仔溝女-點謂之有吸引力的男人

年近歲晚，想做下好事積下陰德-一於就教下毒撚點溝女啦
不過我都係拋磚引玉歡迎其他絲教下毒撚
好多男人成日話女整係鍾意賤男
其實高quality真係識得諗嘅女仔根本唔會
唔通真係拍拖3個月等分手咩
係度講下究竟港女有咩標準啦
計我話-要有吸引力-係個種男人味
唔係on9 mk 賤男 個種
係成熟 幽默感 細心個種
真係好charm
成熟幽默感le d 大路野大家都知
無既就睇多d 書、comedy show 增值下自己
係度順便推介下Netflix 的patriot act （hasan）
細心le part 就無得睇 要自己慢慢做
唔係個d 企係馬路出面個d 行貨
試過有一次同個男仔搭巴士
我坐咗係倒方向個個位
佢即刻問我要唔要調位
會唔會頭暈
個下真係charm 到le

係度拋磚引玉 ，歡迎各位絲留言

高大靚仔

矮，肥，窮，毒，醜

嘅相反就溝到女

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

全中

此post已完

搭巴士都咁撚婆媽

其實我覺得女人唔係真係咁睇外表
至少我本人唔係
或者講到好睇樣
不過實際上唔係咁操作
儀表整齊就okay

溝唔到女？

即係靚仔

如果on9 一樣溝唔到

咁你都要有機會坐到倒方向個個位
先至有機會比佢表現佢charm同體貼嘅一面

但個男人好撚樣衰又毒又無180 著衫又唔好睇
你會唔會同佢搭巴士丫
結論：女人都係中意賤男

笑撚咗不如你媾老男人仲好

後生個埋多數唔會做成熟細心個性

懶係張圖文睇見都反胃，做唔出

係即刻心諗如果個男仔係200磅大肥仔 你重會唔會覺得charm 都係your face your fate

真心唔需要靚仔
同埋女人都要化妝 fu mask 真心 執到自己正常人唔係好難

咁事實係真係鍾意le 種ah mah
其實成日話女人鍾意靚仔
毒撚咪又係鍾意美女
不過世界又唔係整係得美女靚仔有拖拍
其實世界上千千萬萬個女人
連登仔定型所有女人都係鍾意靚仔
與其話女人係咁
不如問下自己點解次次鍾意個d 女都係咁
咁真係無辦法幫到你

女人唔鍾意毒撚唔等於鍾意賤男

搭巴士果part好撚作狀好撚假喎擺明想入你1個系，樓主真係好撚傻豬，如果對住個豬西睇下會唔會咁做

睇feel算啦女仔
有啲硬夾真心好柒 遲早要會分手

首先要做嘅係離開哩個POST先

如果條仔有女，會唔會即刻覺得唔吸引

百貨應百客姐

係對你有興趣嘅，唔使媾有機一齊到
對你冇興趣嘅，點做都唔會媾到

不過小弟都係外貌協會， your face your fate係幾時都適用

你話你中意 成熟 幽默感 細心個種
如果一個160男仔或者200磅大肥仔
我當住佢唔係賤男 係一個好普通樣既男仔
咁樓主你會唔會同佢出街先？

我所表達既野係
前設： 靚仔 》 樓主同佢出街〉 條仔有機會係出街既時候表現出佢細心一面
肥仔/毒撚/普通樣》樓主覺得佢好7唔同佢出街〉咁之後條仔仲會唔會有機會表現到樓主所講既 「成熟 幽默感 細心個種」？

樣》成熟幽默細心

其實我都係豬西
利申無比人食到
160cm 58kg